食野大聲真係好撚黑人憎

係街食野d撚樣成日食到「jap jap」聲
好似每一下都食到最大聲咁
再加埋飲野飲到冇果d空氣聲
之後大大聲「呀」一聲
然後拎起支牙籤係度「摺摺」聲
屌你d廢中廢老幾時死？
每次聽到都冇哂胃口

japjapjapjapjap

我會叫佢哋合返埋個口咬

熟人一定屌到佢化
搭台吹佢唔脹

食和牛 一定會jer jer 聲
冇計